卡利奥斯屋企人係咪被外圍莊家綁起咗？

大家怪錯佢，希望佢一切平安

賭俠2002